想問一下屋企有幾盒沙士個時買既口罩 仲用唔用得

請google

唔用得
山窮水盡一定要出街又冇罩先好過冇咁用

我都有個沙士果陣買既N95，果陣一個買左95蚊

？

2003 年既95蚊，好金下